# Copyright (C) 2024 Abigeater
# This file is distributed under the .
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JOJO 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/jojo\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-21T10:05:26+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-21 18:07+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Domain: jojo\n"

#. Theme Name of the theme
msgid "JOJO"
msgstr ""

#. Theme URI of the theme
#. Author URI of the theme
msgid "https://abigeater.com"
msgstr ""

#. Description of the theme
msgid ""
"Job Offer Manager - This is a show you company job offers wordpress theme. "
"It is a simple and clean theme, with a focus on job offers. It is a great "
"choice for companies that want to showcase their job offers in a "
"professional and easy-to-use way. And you can show some about company news "
"in this website, and have some about in localize features, like submit "
"notify, company inside manage..."
msgstr ""

#. Author of the theme
msgid "Abigeater"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:30
msgid "Header &amp; Footer Background Color"
msgstr "顶部和底部背景颜色"

#: classes/class-jojo-customize.php:50
msgid "Site Secondary Color"
msgstr "站点次色调"

#: classes/class-jojo-customize.php:70
msgid "Site Link Color"
msgstr "站点链接颜色"

#: classes/class-jojo-customize.php:89
msgid "Site Link Hover Color"
msgstr "站点点击后颜色"

#: classes/class-jojo-customize.php:110
msgid "Hidden Site Header Nav"
msgstr "隐藏站点顶部导航"

#: classes/class-jojo-customize.php:128
msgid "Hidden Footer Email Subscribe"
msgstr "隐藏底部邮箱订阅"

#: classes/class-jojo-customize.php:147
msgid "Enable Site Language Switch"
msgstr "启用站点语言切换"

#: classes/class-jojo-customize.php:164
msgid "Hidden JOJO Design"
msgstr "隐藏’JOJO Design‘"

#: classes/class-jojo-customize.php:180
msgid "Footer Text"
msgstr "底部文本"

#: classes/class-jojo-customize.php:188
msgid "Front Main Page"
msgstr "前台主页页面"

#: classes/class-jojo-customize.php:218
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: classes/class-jojo-customize.php:225
msgid "Cover Title"
msgstr "封面标题"

#: classes/class-jojo-customize.php:247
msgid "Cover Title Font Color"
msgstr "封面标题字体颜色"

#: classes/class-jojo-customize.php:279
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: classes/class-jojo-customize.php:282 footer.php:8
msgid "X"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:283 footer.php:9
msgid "Wechat"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:284 footer.php:10
msgid "Youtube"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:285 footer.php:11
msgid "Facebook"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:286 footer.php:12
msgid "Instagram"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:287 footer.php:13
msgid "Weibo"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:288 footer.php:14
msgid "Github"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:289 footer.php:15
msgid "QQ"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:290 footer.php:16
msgid "Tiktok"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:291
#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:12 footer.php:17
msgid "Email"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:292 footer.php:18
msgid "Redbook"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:293 footer.php:19
msgid "Bilibili"
msgstr ""

#: classes/class-jojo-customize.php:321
msgid "QRCODE"
msgstr "二维码"

#: classes/class-jojo-customize.php:331
msgid "Job Detail Page"
msgstr "职位详细页面"

#: classes/class-jojo-customize.php:342
msgid "Job Deliver Detail"
msgstr "职位投递详细"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:10
msgid "Job Type"
msgstr "职位类型"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:17
msgid "Job Tag"
msgstr "职位标签"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:24
msgid "Job Region"
msgstr "职位地点"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:41
#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:7
#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:60
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:42
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:43
msgid "Type Style"
msgstr "类型风格"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:44
msgid "Level"
msgstr "层次"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:45
msgid "Support User Filter"
msgstr "支持用户过滤"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:51
#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:13
msgid "Select"
msgstr "选择框"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:52
#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:16
msgid "Radio"
msgstr "单选框"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:53
#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:15
msgid "Checkbox"
msgstr "选中框"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:60
msgid "init"
msgstr "初始化"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:70
msgid "Can not edit this taxonomy name, this is required taxonomy"
msgstr "无法编辑这个类型名, 这是必要的类型"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:83
msgid "Can not delete this taxonomy, this is requried taxonomy"
msgstr "无法删除这个类型, 这是必要的类型"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:93
msgid "Name Need use `job_` prefix and with some letters"
msgstr "名字需要使用`job_`为前缀且后面为字母"

#: classes/class-jojo-taxonomy-option.php:103
msgid "Name already exists"
msgstr "名字已经存在"

#: extends/job-export/export-tool/export-process/class-export-resume-process.php:23
msgid "Job Title"
msgstr "职位标题"

#: extends/job-export/export-tool/export-process/class-export-resume-process.php:24
#: extends/job-form/includes/class-job-submit-list.php:56
#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:50
msgid "Submitter"
msgstr "提交者"

#: extends/job-export/export-tool/export-process/class-export-resume-process.php:25
#: extends/job-form/includes/class-job-submit-list.php:58
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: extends/job-export/hooks.php:24
#: extends/job-export/includes/class-export-tool.php:48
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: extends/job-form/hooks.php:25
#: extends/job-form/includes/class-job-submit.php:56
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:8
msgid "Key"
msgstr "键"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:9
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:10
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:11
msgid "File"
msgstr "文件"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:14
msgid "Textarea"
msgstr "文本域"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:18
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:19
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:20
msgid "Placeholder"
msgstr "占位提示"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-field.php:21
msgid "File Ext"
msgstr "文件后缀"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-list.php:41
#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:35
#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:62 parts/part-job-list.php:37
#: parts/part-job-list.php:56
msgid "All"
msgstr "所有"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-list.php:49
#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:43
#: parts/part-job-list.php:12
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-list.php:55
#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:49
#: public/hooks.php:14
msgid "Job"
msgstr "职位"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-list.php:57
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-list.php:70
msgid "Nothing enter"
msgstr "未输入"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit-list.php:88
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit.php:74
msgid "You have submitted recently, please wait for a few minutes"
msgstr "您提交过于频繁, 请等待几分钟再次提交"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit.php:120
msgid "Submit Success"
msgstr "提交成功"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit.php:124
msgid "Submit Fail"
msgstr "提交失败"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit.php:132
msgid "Submit Form"
msgstr "提交表单"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit.php:136
msgid "Submit List"
msgstr "提交列表"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit.php:141
msgid "Submit Field"
msgstr "提交字段"

#: extends/job-form/includes/class-job-submit.php:154
msgid "Job Deliver「%s」"
msgstr "职位投递「%s」"

#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:51
msgid "Notify Status"
msgstr "通知状态"

#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:64
msgid "Wating exec"
msgstr "等待处理"

#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:64
msgid "Waitng queue"
msgstr "等待队列"

#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:78
#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:75
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:79
msgid "Exec Notify"
msgstr "处理通知"

#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:180
msgid "Receiver %s not set template"
msgstr "收信人 %s 未设置模板"

#: extends/job-notify/includes/class-form-submit-notify.php:239
msgid "Receiver %s send failed"
msgstr "收信人 %s 发送失败"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:42
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:43
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:44
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:61
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:63
msgid "Order First Sucess"
msgstr "顺序发送首个成功"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:65
msgid "Receiver"
msgstr "收信人"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:79
msgid "List"
msgstr "列表"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:84
msgid "Notify Receiver"
msgstr "通知接收人"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:90
msgid "Notify Setting"
msgstr "通知设置"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:101
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:101
msgid "When Users submit job auto notify"
msgstr "当用户提交时自动通知"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:102
msgid "Default Receiver"
msgstr "默认收信人"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:102
msgid "If job no separate setting, use this receiver"
msgstr "如果职位未单独设定，则使用当前收信人"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:103
msgid "Global Receiver"
msgstr "全局收信人"

#: extends/job-notify/includes/class-notify.php:103
msgid "Every job submit will notify there receivers"
msgstr "每个职位提交都将通知到这些收信人"

#: extends/job-notify/includes/platform/class-platform-dingtalk.php:11
msgid "Dingtalk Token"
msgstr "钉钉Token"

#: extends/job-notify/includes/platform/class-platform-dingtalk.php:12
msgid "Dingtalk Secret"
msgstr "钉钉Secret"

#: extends/job-notify/includes/platform/class-platform-dingtalk.php:22
msgid "dingtalk"
msgstr "钉钉"

#: extends/job-notify/includes/platform/class-platform-mail.php:9
msgid "Receiver email"
msgstr "收件人邮箱"

#: extends/job-notify/includes/platform/class-platform-mail.php:19
msgid "mail"
msgstr "邮箱"

#: extends/job-notify/includes/platform/class-platform-mail.php:29
msgid "New Job Deliver"
msgstr "新的职位投递"

#: extends/job-notify/includes/platform/class-platform-workweixin.php:11
msgid "WorkWeixin Key"
msgstr "企业微信 Key"

#: extends/job-notify/includes/platform/class-platform-workweixin.php:21
msgid "Work Weixin"
msgstr "企业微信"

#: footer.php:35
msgid "Fllow We on Social Media"
msgstr "关注我们的社交媒体"

#: footer.php:175
msgid "Subscribe to our new jobs"
msgstr "订阅我们新职位"

#: footer.php:176
msgid "Sometime new and exciting from us"
msgstr "我们会有新的消息"

#: footer.php:178 footer.php:179
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: footer.php:180
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: functions.php:6
msgid ""
"This theme is need \"<a href=\"https://wordpress.org/plugins/wpjam-basic/"
"\">WPJAM Basic</a>\" Plugin, Please download this plugin and active it."
msgstr ""

#: parts/part-cover.php:43
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: parts/part-cover.php:47
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: parts/part-pagination.php:11
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: parts/part-pagination.php:23
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: public/apis.php:8
msgid ""
"Default configuration by taxonomy not found, please login in admin page init "
"config"
msgstr "没找到默认分类配置，请登陆管理员后台初始化配置"

#: public/apis.php:82
msgid "No jobs found."
msgstr "没有找到职位."

#: public/extends.php:43 public/extends.php:47
msgid "Extend"
msgstr "扩展"

#: public/hooks.php:26
msgid "Job Taxonomy"
msgstr "职位类型"

#: public/hooks.php:89
msgid "Header Menu"
msgstr "头部菜单"

#: public/hooks.php:90
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部菜单"

#: single-job.php:36
msgid "Publish Time"
msgstr "发布时间"

#: single-job.php:53
msgid "Job Deliver"
msgstr "职位投递"
